阿根庭10號=葡萄牙17號？

阿根庭個10號仔係咪第一次踢大賽，好怯場喎

食撚屎啦 美屎